咖啡因嘅作用有幾多個鐘？

如果唔想失眠，最遲應該幾多點飲呢？

早一個鐘飲
要一個鐘消化

訓覺前一個鐘？

要消化架

~4個鐘
45分鐘吸收到99%
最好過咗晏就唔好飲

暈浪丸

唔飲 試過飲 18 個鐘無訓過 個人勁亢奮

因人而異

我以為下午四、五點鐘飲好閒，當晚已經訓唔到

6hrs

下午5點飲奶茶,凌晨4點先訓到

睇妳飲咩濃度啦

我食完晚飯
比人問coffee or tea
咪又瞓到

勁

因人而異
我就冇咩作用，夜晚有時都當普通飲品飲

我下晝就唔飲得啦，朝早一杯只可以咁

睇下杯野有幾多咖啡因
有d餐廳的奶茶咖啡濃到可以成晚訓唔到
但有d無影響

飲慣左既你飲20杯都可以即刻訓覺
應該絕大部份都係咁。

成班都好廢
飲少少話訓唔到又剩
我呢頭飲完嗰頭訓都仲得

same
夜晚收工一路打機一路飲齋啡
照瞓到

試過瞓之前無耐啪咗支力保健，一樣瞓到成隻豬咁

哦~
無心睡眠